fail左棍van乙部，我是否太廢？

係觀駕學，幾個月前考，
屌，一開車就標前
三手掉頭又控唔好,溜左兩次
究竟係啲車難控制定我廢
屌，個撚個話乙個好易，
過幾日又要考過，驚

....下

速成定漸進

乙部都幾難fail

速成

fail係正常

可能係我操控廢
吊極力子吊得唔好

我泊位ok概,係掉頭差，
掉頭個位有暗斜
我唔吊就會溜，吊又好難唔標
真係唔係咁易，

佢次次唔同車
個感覺有係有唔同 要少少時間適應
如果吊左 唔肯定既 唔好放手掣住
再吊到真係好sure先放手掣走

同埋乜三手駄會溜後架咩
你指空波滑行

好sure先前實標上前
之前我唔想標，就放好少極力，
一鬆手制就溜後少少

*先放

未試過掉頭溜後
Van仔唔會唔夠力架喎
R哂頭

因為有個掉頭位有暗斜，
放唔夠極力會溜一溜後，
唔係咁易，葉師傅

你驚吊啱離合器但會標太快咪踩實腳掣
再慢慢放腳掣囉

掉頭泊位就係考你依兩樣野應用呀嘛

其實都係唔係好明
無死火都會溜後

條路有暗斜
極力子放得唔夠咪會溜後

操車唔係操師傅
師傅可以換但車就唔好亂換
離合器唔係架架車都一樣

溜後係你無手/腳制加無動力先會
如果你吊啱係唔會

學院次次唔同

你似唔識控制極力子多d 吊中g點車頭係會有微震 唔中g點就溜 高得濟就標 你上車開車前就應該試好個g點

唔好嘥時間
轉考自動波
好易pass
等你渣車一段時間後, 覺得有需要先考番棍波

搵個地方
試下吊極力子
令架車唔會向前又唔會溜後

如果吊極力子都係吊得唔好
就試吊極力子吊高啲
再印住brake黎行

加油

最大問題係學院次次唔同車
學車仲好啲，
學一個鐘到後尾一定摸熟架車，
我都以為自己ok
考車一俾架未揸過既車，
得俾我揸一個圈就考
結果又標又溜

馬力唔夠？極力子放高少少應該都會識得溜前
我自己搵師傅油塘都1take

邊個位有暗斜。。
考完我都唔覺

利申:觀駕